有咩on9得過返工返到比人告

返份西工做野程序上出左問題
搞出左意外話要做鳩我

告刑事?

Details

咁on9

MTR?

lm

D.C.x

引起左意外影響到公眾安全，好彩無人命傷亡

你係馬時亨??

唔係地鐵，前線低級冗員

請定律師求情啦

坐監啦

乜撚都唔講你出鋪黎把撚

做錯野，引致意外，好彩無人有事，個個都仲做到世界冠軍

唔詳細講你單野其實冇乜討論價值

唔推下把唔通我自己衰?

驚講多錯多，始終未有最終調查結果仲查緊

透露多小小啦

你講出黎咪比人再告多幾條罪 咪咁on9好無

唔出奇呀 之前朗豪坊個扶手電梯師傅咪比人告囉

咁你開POST把撚咩

Something like that

人工低但責任大 大到要坐監
真係好撚on9

係咪程序上要咋？
我公司之前都出左工傷，但係我大佬以為俾人告(因為佢上左名做in charge)，點知上到庭係告自己公司 仲要有證人費收

你做安全佬啲fd?

所以都唔再撈

疏忽導致人傷亡 公司或者導致意外個個人都會比人告架

得幾行會因為細做錯野而負刑責
F&IU Envionmental 樓主衰咩

津路水炮

咁你咪撚講啦

樓主一個月前做緊戲院

早知唔轉行

最近轉左行做engine，D野會大眾用到所以出事
不過都諗住返返去戲院做

估計會charge你邊條罪？最長要坐幾耐？

未知，可能疏忽掛
入去做無耐，咩都唔識就比人推去死

個Engineer 又唔撚跟，係未都推人去搞

樓主做禮頓？
紅磡定會展

係咪入錯油
差D炸左人個島

跳樓𨋢果單？

樓主應該扮緊剪鐵工人

唔係地盤

咩工咁on9
最慘咁on9你都去做
仲on9

返得一個月點會告到你
係告都告你上司無比好指令你先

唔好搞串個party喎

告得你就即係你無跟程序啦，要告既野就一定有教。
無教你就唔駛驚佢告得入，抵撚死啦做野拿拿西西咁

留名跟進

叫咗你跟程序唔好用津路水炮架啦